將軍澳南堆新樓入哂伙後 將軍澳會唔會多人過旺角

遲下將軍澳站返工時間又唔知要等幾多班車先上到
仲未計康城班人走埋過黎

依家交通，商場已經負荷過重。唔敢想像入晒伙會變成點……
再加上暫時主要對外交通就得廢鐵，巴士線又少

假期已經搵唔到餐廳食lunch

全部連鎖店，一係貴價西餐火鍋放題

都唔會嘅，人多啲鋪頭多啲嘢食選擇又多啲，交通又方便，已經係置業首選地方 冇得輸

依家7點半左右上車地鐵已經要逼兩三班先上到，將軍澳隧道又塞到痴線，放過我啦大佬

唔會，因為行旺角班人都唔係住旺角

巴打邊個站 咁誇？

其實將軍澳區樓價算唔算高 私樓起跳都15000$呎

好似遲下起條橋出去

以前跟本無人鍾意 一黎就係入港島，
一係就返九龍

算係咁啦私樓啫，好過公屋又密又多蝗

住得入面煩條隧道塞幾耐多過煩地鐵

康城先重災區

朝早出九龍條車龍嚇死人

康城多咗好多車撚塞住曬隧道
以前地鐵通咗只係勉強舒緩到個流量
細個搭車出九龍返學7點都唔算好塞
而家6點半已經去到PCCW

仲未計工業村以南將來會繼續填繼續起
新隧道連埋中九龍幹線是但一條未通都死

貪佢夠逼

點解個規劃咁差

多野食 近九龍港島

已經多左好多大陸人

上次去天x間小方糖

沿途d 大陸人多到以為去左mk

tko 都淪陷喇

將軍澳